港大深圳醫院擬與醫管局病歷互通 盧寵茂：會保障病人私隱

武漢肺炎肆虐全球大半年，不少港人因疫情滯留內地，部份有長期病患者未能回港取藥及覆診，政府日前已宣佈將委托港大深圳醫院，為長期居於廣東省的醫管局專科或普通科門診病人提供跟進診症服務。香港大學深圳醫院院長盧寵茂期望，該院能在病人同意下，經「醫健通」電子健康紀錄系統，將病人在醫管局及深圳醫院的病歷互通，以確保醫療質素，並強調會保障病人私隱。就港府日前宣佈，委託該院為長期居於廣東的醫管局病人覆診，盧則稱目前未有定案...

hi

自動送中

揾鬼信

搵鬼信

禁錯不推

其實奴醫生可唔可以交代下賊圳市政府還返港大賊圳醫院當年拖香港條數未?

盧寵物又有新搞作
上次去武漢條數都未找

未去湖北咩?

咁我調轉諗，港大深圳醫院係咪可以話根據病人情況去問醫管局拎資料

即使病人唔係醫院

有邊個尐器官啱用呢

【鬥黃】民主黨於參議院推出3500億美元方案對抗中國

承認送中了

你搵乜嘢保證？
你陷家剷都唔夠啦狗賊

堂堂醫生扮傷碌地沙

Hi